港鐵停牌，特西有咩解釋

特西洗咩解釋
件事佢搞出黎駁上位

休息是為了走更長的路~

佢幾時比人拉

最近又有人出月台溫暖post

樓主嚟

D霸氣真係

特西潛左水

收到風佢準備接馬時享個位

佢過左底去九巴了

佢係放針果個

真

一切都係特西嘅陰謀

特西同馬時亨有咩關係

係佢

咪撚屈佢啦

你幫佢口都無用 都話佢block左你

特西同我出生入死

利申 之前都做港鐵

拉鳩佢啦

出生入死都block你

佢真心狗來

解釋? 我陳日收到風入左幾手了